🇳🇬 吊你個西！義和碑又入波！！！

勁能到...

不過會員垃圾

又？

下屆金球獎可以話無乜懸念

金球獎指日可待

樓主雖然我迷iwobi，但係你用個又字未勉太唔合適

越位波...

中立 放針清

補五分鐘係人都入到啦

又講乜能野針呀

Offside goallllllll

入波都試過好多次啦，有咩好驚(訝)姐?
(埋齋波)我都想試一下，唔係我覺得人生一啲難度都冇

今季入波多過山齊士啦

你見到我真人一定唔敢咁講！

Tap in...

係

你敢自貼我就夠膽講啦
貼啦

牙朗都tap in

要你自卑就唔好
樓主波台top3靚仔

貼啦

一定唔係佢

真係又入波wor

今季第二球

助攻